中科興業籌旗查沙中線，點睇

大家點睇？

佢真係攬炒先驅
間公司應該收哂皮

p.s. 仲用緊 BOC

屌係喎
不過間公司英文名都係China Technology

其實同佢開多條戰線都好
攪9 狗鐵等佢唔得閒

唔好咁啦,上次拆錯台灣間銀行都係因為名既問題...

呢個真。。。。

呢d公司奶共架啦唔多唔少都
問題係依加有個共同敵人
咁當唔當佢隊友?

Y not?

敵人既敵人
暫時可以做住朋友先

咁講就唔公道啦. 你睇下人地同政府, 黨鐵及禮頓打足4年幾, 禮頓背後擺明係689, 咁樣奶共? 一間細公司同時同兩間大公司及政府鬥, 仲要叻到委員會成群大狀要休庭逃避, 可能睇到佢幾堅. 支持佢打黨鐵, 可能勁過手足裝修.

我覺得佢想復仇，求返個公道之類既多d
不過點都好，我都好支持佢咁做

我就捐左勒. 全行都知潘生不是普通貨色, 佢除左係工程師, 仲讀到法律碩士, 完全唔似一個判頭, 就連間公司都特別嚴, 好講責任感, 就連老總都除時比潘生鬧到喊. 全公司都唔好茶煙飯炮, 比潘生知到有伙計成日上大陸嫖, 必定炒魷, 係你完全想像唔到既判頭. 佢之前雄霸高難度的土木工程, 人工島上一半天橋係佢起既, 許多時大判因為怕其他判頭做唔黎而求佢做, 淨係金鐘站紅磡站和高鐵隧道都起碼有一半係佢地起的. 所有人都知潘生性格, 唔貪唔享受, 佢唔會做過唔到自己既事, 佢爆呢件事令佢最少真金白銀跌左成億, 仲未計上唔到市數以億計袋唔到落袋, 你估佢自己無諗清楚就亂黎, 肯定係個站出晒事, 坐埋講唔掂數, 潘生唔肯埋沒良心啦. 佢絕對是值得尊重的真君子.

手足憎恨黨鐵, 就去裝修, 其實仲令黨鐵班契弟揾多的錢. 你地見到封站後破壞, 或裝作壞, 其他咪係成班黨鐵高層掠水, 報大數同判頭夾埋袋錢落袋. 人地不知幾happy, 你仲以為人地春袋痛.

要郁9黨鐵, 非中科莫屬, 睇下委員會要避9佢, 成群大狀呀, 都搞唔掂佢, 你就可以想像如果佢再出手, 黨鐵班仆街洗定蘿友入去痞監啦!